下次警察開記招......建議記者問呢個問題

警察三日唔埋兩日就放催淚彈
記者每次落場拍攝 都食哂煙
其實記者不如問下警方會唔會為記者提供防毒面罩呢？